傳統泛民們 你哋好心就去功能組別玩啦

坦白講 如果真正想贏到立法會
功能同地區都要攞晒

傳統泛民資源多人多
與其留喺地區同本土素人爭
最後搞到攬炒攞唔到議席
點解唔去功能組別
我哋搞咁多登記啊工會啊
如果功能組別冇代表我哋投咩
你哋有資源 叫人加入佢哋或者派人去功能一定比起本土素人去更加好

再講講多句 功能組別啲咁嘅根本就係你地整出嚟
自己整出嚟嘅屎自己食返好合理姐

如果大家同意既話
我希望大家一齊推到佢哋去功能組別為止
我哋要推要嗌功能組別會投佢地 但地區就一定唔會
唔可以留地區比佢哋

地區留本土 功能俾泛民

光復香港
時代革命

P牌幫推

推

地區是本土 泛民去功能

Agger

on9 我係泛民都唔理你啦

只要推到泛民冇辦法係地區拎到票咁佢哋就冇得唔理

唔好咁攪啦，成日分晒啲人喺邊度做啲咩唔等於一定好。

泛民咁多年都攻唔到功能組別，就知佢哋唔係有能力去推呢條線。

目標係35+，而唔係要指定邊個當選

唔信區選咁多人投，有幾多個會睇晒啲政綱後投？

目標好撚清楚啦，唔係要邊個當選，係要依家坐喺裏面果班支持政府既人落番嚟，呢個好清晰好基本。

推咗好多次功能組別post , 冇 人 理。

一，如拎唔到功能組別拎晒地區直選其實都作用不大
二，之前拎唔到係因為根本就冇人去登記 個個淨係識投起區加上好多都其實係建制派一個人自動當選（就好似以前區議會咁）
三，本士同泛民爭地區最後分走晒啲票有可能只會兩敗俱傷

因為根本無人鍾意功能組別

功能組別係港英政府搞既
樓主唔好9up

地區全面本土
泛民強化功能

一，唔係要指定泛民去功能組別，係應該搵最有機會贏既人去功能組別。
二，同一道理，民間開始要搶功能組別，應係搵最有機會搶到既人仕。
三，呢個當然啦，協調又好，初選又好，乜都好啦，最起碼要有一個方向話俾啲選民知，點樣投，就可以拉番啲濕鳩出嚟，喺系統裏面玩就係咁做啦。

補充，當你聽日投票，五條LIST，你拎住張飛，個個告急，點樣投先最有效果？比例代表制同區選隻揪唔一樣的。

沈旭暉鍾意
劉細良鍾意

民主黨同意添
佢有份搞

你點推到泛民冇辦法係地區拎到票

泛民: 不了，地區直選屌吓票好過

人地從來都唔係鐘意
係事實個功能組別仲響度, 唔打係on9

又想屈人

知唔知咩叫政改方案